---
date: 2020-08-30 12:18:00
images:
- /uploads/planning-provisoire__qfvgm5.png
layout: post
title: 'IMPORTANT : planning exceptionnel du 31 août au 5 septembre'
---
<div class="news__content smart_pictures_width">
            





Désolé pour l'information tardive mais, comme vous le savez nous étions suspendus à la décision de la mairie de Bréal. La bonne nouvelle c'est que nous aurons le Complexe Colette Besson à partir du 7 septembre. La moins bonne nouvelle c'est que les plannings sont donc adaptés la semaine prochaine, avec une seule salle disponible. On souhaite une excellente rentrée à nos jeunes licencié.es. et on hâte de tous les retrouver le plus vite possible sur les terrains.
 











<img alt="Aucune description de photo disponible." height="500" src="https://scontent-cdg2-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/p851x315/118631249_1716387825183186_4418904932273213041_o.png?_nc_cat=108&amp;_nc_sid=730e14&amp;_nc_ohc=IBosi30R0hcAX_mblke&amp;_nc_ht=scontent-cdg2-1.xx&amp;oh=28d88fcafaaad9bb9e797311568ec2ab&amp;oe=5F725FF8" width="851"/>



 
 




     </div>